其實宜家仲有邊間電視台ge新聞係正常?

屋企收唔到奇妙電視
P.S. 本身已經好耐冇睇cctvb的新聞

ViuTV

裝有線

有線去Facebook睇啦

Viutv同31台都有新聞啦

得CABLE NEWS 叫正氣啲
BYW
19 都成日講
唔好再睇''華文傳媒''喇

*BTW

有時間睇下呢啲文章
香港''華文傳媒'' 既用字思維
其實早早就唔再睇得
洗腦式用字
慢慢害死人
好多年前開始架喇

我屌你老母